dem beat算唔算文革遺留落黎既文化?

V R XGU

其實外國有冇dem beat

原來垃圾文化黎

你有無睇過“何東精神就係團結”條片?dem beat 真係不論東方西方學歷高低都係舊時代老seafood玩freshmen 嘅on9 野，好應該隨住疫情葬送喺舊常態之中，唔通dem完beat你班人感情真係好左?唔會，只會多左一段共同黑歷史一齊放上網比人笑

長久以嚟一啲大學既有嘅反智文化好應該趁疫情好好修正，葬送歷史之中，啲爸爸媽媽辛辛苦苦搵錢供仔女讀大學，係想送佢地入高等學府擴展社交圈學多啲野，唔係想送佢哋入特殊學校學埋啲弱智兒童都不屑浪費時間做嘅野

咁就要睇下唔dem會唔會比人話唔合群同杯葛

依啲係一種文化
冇人迫佢地玩
你睇下佢地玩得幾開心
幾enjoy

呢d post一定係d大學文化撚瘋狂負評，但係無一個人敢出來留言反駁

你啱，然後就分到邊個on9啲 ，邊個無咁on9
邊個奴性重啲，人地叫就做，邊個有獨立自主思考，諗一諗啱唔啱自己，先決定做唔做

入得hku一定係精英唔會係On9